Anaïs, Brigitte, Cécile et Diana pratiquent chacune un sport différent : karaté, foot, volley
et judo. Anaïs n'aime pas les jeux de ballon et la judoka Brigitte va
souvent au stade regarder des matchs de foot. Quelle phrase peut être
vraie ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item Anaïs joue au volley
  \item Brigitte joue au foot
  \item Anaïs pratique le judo
  \item Diana fait du karaté
  \item Cécile joue au volley
  \end{enumerate}
\end{multicols}